apple算唔算科技界嘅LV

算
唔算

算
加價都大把人買之餘重可以炒

LV?
LV 依家被支那整cheap晒啦
你要update 下對名牌嘅認知

依家an機旗艦分分鐘貴過Apple喎

睇吓啲垃圾機賣幾錢

算啊，一樣奶共，搬埋個fashion show去上海，整到不倫不類，又請個黑人做creative director，懶係inclusive

咁咪岩囉 APPLE依家都CHEAP晒

咁我寧願買iPhone

算
平時啲技術宅最鐘意評咩性價比，跑分，無人會知既工程師功能

apple 直接打晒面，係貴呀係無性價比，但仍然大把人俾錢

加價

算 師奶同大陸狗最愛

等LV 轉左made in China先再講

科技界既日本制口罩
Abdroid=中國制口罩

最貴係支酒

貴係支茅台
部垃圾華為只係贈品

Apple似Adidas Nike周街都有
似LV笑左

好d Android機 出幾個月已經會平過iPhone.
我諗大廠知呢個問題所以整貴少少 預返減價

依加cheap曬既係Dior /Balenciaga / off-white 阿

Lv換左新設計好設好多啦

made in china

以前最貴既款7k
而家成皮野一部電話

電話界既香奈兒

愈加價愈追

重有得炒

場show真係廢到hihi 咩非洲西裝？笑左

LV咪一樣周街都有

Iphone係LV，Samsung 係Chanel 打和

真

an機先係周街都有
d廢老個個都用

依加大把廢老都用iphone啦 唔係我做乜用apple股票

apple都有照顧窮撚，夠耐用。LV會唔會？利申：用緊SE

an機多d
搭親地鐵個個都小米華為中低階三星, 星期日再加埋一埋sony賓賓

Samsung

Apple 貴得黎仲係咁多人追
點加價都係咁多人買
An 機貴機加價，有冇好似Apple 咁嘅情況？🤣
等於𝗖𝗛𝗔𝗡𝗘𝗟 加價前都好多人去買🤣

LV咪又係公廁

不如你又諗吓 新android機通常都係新iphone半年後至出 再等多幾個月先降價咪即係再新一代iphone又就出

賓賓用舊款iphone就多

多人追到 市佔第4

舊款lv全新唔郁放5年最少放到8折
Iphone?

所有電子野放5年既全新未開封都有8折
係得Apple 例外